郭偉強而家係咪有得震無得瞓

59個建制+ 27當然議員
要15票先入到閘玩超級區議員
自由黨而家同工聯會一樣5個區議員, 傾唔掂分分鐘自由黨5票都比你
可以派的人得謝偉俊 / 李慧琼 / 柯創盛 / 郭偉強叫做有人識
建制實會唔死心想搶3個位
3張名單(西環 / 民建聯 / 工聯會)
謝偉俊 + 民建聯就超穩, 分分鐘郭偉強又要步黃國興後塵

琼子唔選超區比柯創盛選姐係送比柯創盛
再癲D民建聯自己拆2張名單, 琼子一張柯創盛一張, 食曬2個位都仲得
謝偉俊自己選返九龍東都唔洗驚
柯創盛點都係贏家
郭偉強寧願贏唔到區議會可以選返港島區都仲有D機

應該都係
李慧琼/柯創盛+謝偉俊

唔會2個位比哂民建聯
始終其他勢力例如工聯會會不滿

咁民建聯實唔會放曬琼子同柯創盛入去
我估係放琼子, 叫柯創盛繼續選九龍東

不滿咁又點？發動多次67?🍍

叫其中一個入埋工賊咪得

咁既時勢應該唔敢摶三席

人地有中聯辦分配名單㗎啦，同佢地擔心做乜

打撚完飛機啦 收皮啦